《泰晤士報》︰721其中一名白衣人 被揭是劍橋市餐廳前東主

香港去年7.21元朗白衣人無差別襲擊市民案令港人及全球震驚！英國《泰晤士報》接到多名消息人士報料，一名襲擊示威者期間被閉路電視拍到樣貌的中年男子在英國劍橋開餐廳。

多名消息人士根據閉路電視照片向《泰晤士報》指認，相中施襲白衣人是劍橋居民Stephen Ng，他被拍到在現場揮舞木棍。據悉他是英國公民，曾是劍橋兩間餐廳的東主，其中一間是壽司餐廳Teri-Aki，公司註冊文件上列有他的名字，而這間位於劍橋市中心的餐廳看來已經倒閉。

咁都得

上哂位啦今次

我地中國人最憎就係雙面人雙重國籍

去到英國打尻佢

有冇機會係英國坐監

威威啦
上國際新聞真係無乜幾可

唔係閉路電視影到佢, 係高清手機

世界上就係會有呢啲白癡
白癡都要清算

靜啦，唔駛講出聲架

推

但岩岩英國先取消左 引導條列

引佢返香港有撚用咩

沒收passport送客

人肉搜尋

可以用英國反恐法charge 佢

可唔可以用間諜罪, 取消佢英國國藉?

有樣野叫凍結資金

推到隻仆街冚家剷

愛國愛到去「英國」開「日本」料理...

香港政府都冇承認係恐襲
英國可以用反恐法?

咱們中國人最憎就是雙面人雙重國籍

影佢條片基本上係721咁多條片入面最高清嗰條，畫質好過哂立場嗰堆直播

港共間諜

引佢返嚟頒大紫荊勳章

Stephen Ng以往亦曾營運劍橋市以北一間外賣店Milton House Takeaway，該餐廳現時的經理並非來自香港，指Stephen Ng已多年不涉及該店業務。而自從Stephen Ng被指與元朗721事件有關後，外賣店便開始受到電話滋擾，又有網民在Google和Tripadvisor留言假評論，亦有社運人士張貼元朗事件的相片。

外賣店一名職員表示：「我所有在英國的朋友都傳他的相片給我們，問我們是否安好。他們將那些暴力相片貼在我們的Google頁面，所有人都能看到。」

Source:蘋果

唔使交比港共, 係英國炮製佢

諗住可以做超級特種兵

點知原來只係僱兵

外國勢力搞亂香港

Push

紅到去英國

威威呀死藍屍

請間偵採社起佢底先

有國際 media follow

實捉到你

肯返來守元朗未

呢個人o係香港從事恐怖活動
留o係英國會對英國治安造成隱憂

英國政府真係要考慮驅逐呢D 恐怖份子

做得唔錯

推
Retweet like comment

取消英藉

英國政府查一查佢稅唔該

英國公民特登飛番黎參與恐襲

犯法就係犯法

有條例都唔拉佢啦
西瓜佬咁近都未拉

真，係就神獸，鄉下地方無乜cctv

推到佢仆街

引佢返嚟做英雄咩
等佢喺英國做過街老鼠仲好

RT

愛國定外國呀

無差別打人，佢有反社會現象

引渡條例
不如打啱字先 同埋唔好將中文當英文咁亂落空格
其它嘢巴絲們已經答晒

好嬲好嬲
仲以為係愛國義士
原來都係外國勢力
呢個時勢仲有幾多真愛國

成世最紅

藍屍篤佢出嚟嘅機會都好似幾大
狗咬狗

咁佢可以因為你係別國既行為, 合理懷疑係英國策劃恐怖襲擊既可能而拉你

轉轉轉推推推！

話保家衛族點知原來係英國人住英國

sorry

Retweet & share

查下稅先啦

希望佢成為缺口，爆多啲警黑合作嘅資料

終於出名了

哈哈推到外報

住英國嘅手足！！千祈唔好去佢餐廳附近貼文宣幫佢宣揚佢嘅事蹟呀

我等著你回來

comment + retweet

光宗耀祖呀上英國新聞

開左先例捉柒左呢啲仆街
斷左佢後路等佢做大灣區人都好呀

生生世世做中國人先係最大懲罰

嚴重威脅英國國家安全

姐係香港政府支援恐怖襲擊？

Push
Chinazi

拉左佢啦屌

會唔會只係送佢返香港？
因為佢無係英國犯法

告佢間諜罪啦

uk has no place for terrorists

終於斷正外國勢力搞亂香港

爽

一黎警鄉黑合作 根本唔會告
二黎就算有事返英國諗住無人認得佢
點知搞到上埋報 今鋪你仲唔冚家剷

佢會唔會咁蠢
咁想做中國人就唔會一早移民啦
睇佢地惡形惡相咁
希望英國政府可以做到嘢

搵到真人未

抄家

好撚多牛屎佬有英藉

可能投名狀呢

抄家！
誅九族啊

push

外國勢力

"據悉他是英國公民"

愛國人士?!

Terrorist in uk

國際報紙都出埋佢仆街啦今次

望下個天

回家吧

推香港獨立 唯一出路

望天好靚

出位的馬仔

過街老鼠

MI5, MI6 有嘢做

一定要佢仆街

要人

打完人可以喺英國當冇野，我屌你老母，推

停一停一陣 好好舒緩下 欣賞個天到入黑

定義佢係恐怖分子係外國發動恐怖襲擊得唔得？

Times有無去餐廳問？要Login 睇唔到篇文

你個仆街想食2家荼禮!收你皮!

坦白從寬，污點證人，督灰三個可自保

原來白衣人係外國勢力
警黑合作變警察勾結外國勢力
是咪犯咗國安法？

上位了 鄉黑都有英國人做

推爆

外國勢力搞亂香港
亂港反中

97手足打生打死
呢班bno 就享受

斯文啲，幫佢回歸元朗國，世代做返元朗鄉黑就算啦

lm

大陸扭曲既價值觀係冇可能同普世價值並存
遲早火燒後欄

真係智障仲要係人渣
係英國影衰香港人

咁講真，佢地只係想保衛家園先返去搞721啫

所以你都唔好怪英國人踢你走啦，人同此心

元朗白衣人已成condom
說好的保家衛國呢

條人渣冚家英籍都應該被收回，返大灣區嘆埋下半世啦

依兩條撚樣 會唔會想保住英籍而篤灰

推撚埋上TWITTER好玩

「天網恢恢疏不漏」

會唔會送海牙？

呢單野爆發力可能好似係陳同佳，
越發越大， 變成恐怖分子級別， 就會係英美子彈!!

唔駛引導，指佢因恐怖分子取消佢bc，
因為佢成為英國人之前係中國人，趕佢返中國就ok

黑警洗白片《暗夜星辰》重新再Upload, 鍵戰請用電腦版做任!!!!!!

抓到了,外國勢力干涉我國內政

能舉證鄉、黑、警作案可以自保免追究

又一件愛国海外華僑
幾時都話，揸外國passport嘅人最愛做終国人

英國傳媒都報,有晒面

成世人最威今次

上埋洋報鳥

真頭係光宗燿祖啦！

嘻嘻

適時公布外國勢力攪亂香港證據

返大灣區啦

推撚到條撲街死

twitter要人推post

邊部手機想買了

呢間事如果英國肯做野,可能可以借呢個機會同美國一樣
驅逐係英國既小粉紅,藍屍,支那大使

［英國］人來華（元朗）打人，侵略？國安人員可以去英國拉人囉

推到佢收皮

英國政府應該實彈對付721,831恐怖份子

黑警表示聽唔到？

如果係BC撚都幾難褫奪國籍

下？擺明係BC撚啦

取消佢本人以及所有家族成員英國籍!

愛國就要撕BNO

up

原來等時機成熟就係等佢地走晒佬先黑警all planned

邊個話禍不及妻兒？
夫/父唔還，妻兒可能加倍奉還？

7.21原來條英國人搞架。。
國安法呢？

和平時期可能係
依家就唔同講法

間諜

捉佢坐監或者搵啲法律程序煩下都唔錯

一 定已經宣誓效忠英國女王嘅
原來係講大話. 欺騙英國政府
不忠於女王.
因此他的宣誓效忠英國女王係假嘅
效忠中共才是真的

唔知英國人搵唔搵到佢出嚟呢

真係要多謝篤佢出嚟嘅手足

咁既垃圾 監獄岩佢住

成名嚕

之前唔係有英國人加入isis比人遞奪左國籍？

黑警唔認掉頭走，林卓廷再公開片段證明黑警轉身走人

呢d人唔可以放過，仲要佢督灰佢d同黨

pish

外國勢力介入鐵證

吃裡扒外

W

紅到上埋英國報章
好撚野

英國手足做嘢喇

on9知唔知咩叫引渡呀
係個疑犯係A國犯罪而潛逃去B國 A國可以根據引渡條例將疑犯由B國帶返A國

一早去左英國嘅牛屎佬

肯定係英國華人黑幫份子，會危害英國社會治安！

可以用呢條告到佢響英國坐監

當反黑做班撚樣有排煩，如果有證據 proof 到佢同犯罪組織有關聯，大把嘢可以搞，最低限度都可以凍結 /充公財產

用反恐搞佢就仲過癮，google 吓MI5 我相信當事人會開始識驚

阿公叫到:
「吹雞唔返來?咁太公分豬肉可以分少Stephen 同Terry兩兄弟果份啦」

呢D係面果浸。
底果浸係中共間諜，隨時係英國進行恐襲。

返來香港先啦
唔會告你嫁

連坐法，查q晒班有英藉ge新界牛屎佬

雖然香港得700幾萬人
但香港人真係無處不在
周圍都係線眼

英國警察應該俾個機會佢做污點証人。
爆721係中聯辦林虎，鄧炳強，梁振英同林鄭策劃，否則DQ全家英藉同坐監。

正呀喂!

佢哋好多係新界原居民或圍村人
以前港英政府時，佢哋上幾代已經移民咗去英國或者其他歐洲國家
尤其pk鄧啲老親(每年都有數以百計鄧氏後人回港拜山祭祖)
721 可能佢哋某族人啲阿公，吹雞叫佢哋返來幫手，出事(依家全世界要香港黑警交代)就回英國
即係話，唔只英國，荷蘭或者其它歐洲國家，都有可能搵到721白衫人蹤影

元朗國鄉黑今鋪揚威海外啦

721 係恐怖襲擊，參與者是恐怖分子。

要跟進

恐怖分子潛逃英國

屌你老母果6個負皮究竟有冇血性架

如果香港識玩告咗佢先

留名

LM等睇人仆街
真香港人最鍾意睇仆街仔仆街

巴打真漢子 唔好介懷

有冇就要查過先知，唔比佢出境，查佢十年八年就最好

抵死，推到佢仆街

Mi5長期監示名單
同中東佬恐怖分子一齊on list
夠威啦

牛屎佬 識閪諗咩

告9佢啦，逐個點相，外國制裁

中國口交部會發聲明

英國做唔做佢先？

正常制裁呢類人成本低，道德上加分又多，如果有現成法例可用，當達到某個關注度應該就會做

世柒 - 英國反恐法介紹

多名消息人士=連登仔

手足好野

真係好on9
有英國人唔做
學人奶共

唔係喎，佢又要做英國人又要奶共喎，
住喺民主地方，但又幫手攞走其他人嘅民主

邊有人負評？

元朗國快d出白兵攻打英國救人啦

如果令佢供出幕後指使人以減罰，會有咩後果？